（24/12）本港新增超過70宗確診個案

一百都無

回落

升升升

貓貓

繼續唔過百

數字好靚 無事了

性誕party繼續

喵

升呀

隻貓好撚肥好核突

隻貓：

隻貓好得意

貓婆婆

香港又一次大炒澳門幾十比零

比噚日多咗一半

巧京京啊

第n+1波要爆了

冇事啦

貓也不屌

升

佢好挑食

正皮畀隻貓

貓都想嘔

無跌過

可以失身了今年

多D
唔夠多啊

想食左隻貓好肥